祖赫特先係英超第一門將

勁撚到

真係勁

同意

等多幾分鐘先開post啦屌你

好耐冇見

神救多到，不得不服

英格蘭靠哂我地三特

三特

你2個之外仲有邊個

佢老死拉車福特囉

3特carry英撚拎世界杯啦屌！

祖赫特
碧福特
畢蘭特

第一球好似痙攣咁疾步

大家都係英撚，使5使咁講野

三特 屌

垃圾圍爐

季初廢到仆街
今日勁
椰子對佢做咩黎

成季都勁

同連加特一樣一直高水準

得啖笑

早嚇柒

勁過你好撚多下

岩岩呢場勁撚到
助攻高治